返緊工無野做 有咩方法令身邊既藍絲同事變黃

小弟返緊parttime
咁依間野身邊就好鬼多藍絲既
想問下大家有d咩方法
可以陰d陰d咁感染佢地變黃
但係又唔可以做得太出面
仲未搵到另外份工唔想比人炒住
光復香港 時代革命

同佢哋一齊睇燒山

藍屍係on9 唔好諗會感化到佢地

駁唔到你就話你唔識野/走左去

基本上爺爺都駁晒佢地d論點嫁啦

咪又係發脾氣話你後生仔識咩呀

後生就係罪啦

不了 燒山我驚佢地愈睇愈自high 成日都踩低香港人咁

唉 屌 香港太多廢老 不過最近見到好多上左年紀既人仲做得多過我都覺得好愧疚

趕哂佢哋返大灣區住即時變黃！

究竟你有冇聽過蕭生嫁

依個真 藍絲仲衰過蝗

唔好試圖去改變藍絲想法
因為這會令你很生氣。
正如地平論，佢地無得救。

又真係比較少 佢有咩咁特別？

依個我有睇 但我又覺得唔可以完全放棄感化藍絲既機會

最有論證可以激死d廢老

咁你要講得誇張過佢。